玩個遊戲 睇下呢個post有冇可能維持正負皮加埋係零

開始

正負皮加埋係零
你自己都正皮左啦 仲點加埋係零

維持到我戒丁一年

冇， 幫你禁左負皮

只有0+0=0

此帖必火

加埋
正皮：1 負皮：1
咁加埋都係2啦 如何叫加埋係零
我意思係指你用詞方面錯左

冇可能

係 我當正皮係+1 負皮係-1

比個正皮黎就有可能

快啲搵人同我玩啦 小妹好悶

突破盲腸

係咪覺得自己好好竹大

維持到我表演春袋碎大石

有人玩過啦
回覆都balance埋

不過我諗我貼咗出嚟之後就唔會再咁balance

第一時間都係諗起呢個post

無可能
只有無限負皮

總有人會回帶